港女無需太灰心 你地冇錯架

見你哋成日比人話冇波，等我鼓勵下

老婆餅入面冇老婆
龍蝦丸入面冇龍蝦
菠蘿包入面冇菠蘿
一國都未必有兩制
.
.
.
.
.
.
咁胸罩入面冇胸都係正常嘅

毒撚你話人既時候你都照下鏡啦

毒撚都無毒

冇波又點？你咪又係兵冇西屌